Als onze impulsen waren beperkt tot honger, dorst en verlangen, kunnen we bijna gratis, maar nu zijn we ontroerd door elke wind die blaast en een kans word of scène die dat woord mag duidelijk wil maken.
